{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho891546080/hotel-malinabei-seoul-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279905&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=222727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322547747&selectedRatePlan=391381649&expediaPropertyId=27829565&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마리나베이 서울"
    },
    "text": "ホテルマリーナベイソウル\\n\n大韓民国京畿道金浦市田湖里646-1\\n\nホテルマリーナベイソウルは空港から6.6km離れており、無料シャトルサービスを提供しています。 室内プールやコーヒーショップ/カフェもあり便利に利用できます。 ロッテモール金浦空港店とは6.2kmの距離です。 ホテルは424室の客室を保有しており、チェックインは15:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 空港では交通便を提供し、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 プールのご利用は時間帯によって制限され、入場料がかかります。 クレジットカードや現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ペットは同伴できず、無料Wi-Fiを提供しており、駐車場も無料で利用できます。 また、10:00から18:00までは無料の空港シャトルと駅シャトルサービスもあります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルは大韓民国京畿道金浦市田湖里646-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルは424室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルはどの空港から近いですか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルは空港から6.6km離れており、無料シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルはどのショッピングモールから近いですか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルはロッテモール金浦空港店とは6.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルでは室内プールやコーヒーショップ/カフェなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルでは無料Wi-Fiや駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーナベイソウルではどのようなシャトルサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルマリーナベイソウルでは10:00から18:00まで無料の空港シャトルと駅シャトルサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 525
    }
}